三級片男星竟是「國畫家」 一幅畫700萬台幣（170萬港幣）

拍三級片出名的香港男星徐錦江，日前才因神似「雷神索爾」，頻頻登上媒體版面，沒想到近來很少拍片的他，居然也是個「國畫家」。

根據港媒報導，徐錦江雖然拍過三級片，但私下為人其實相當文質彬彬，還是個藝術家，師承已故嶺南畫派國畫大師關山月，而且徐錦江的畫，曾經還有收藏家出價到6、700萬台幣想買走，只不過徐錦江自認為是藝術家，也是畫痴，因此一張畫也捨不得賣。

徐錦江最近更在安徽蚌埠市龍子湖邊，和朋友合資興建藝術園，總投資金額高達300億元台幣（約70億港幣），其中，他自己也投資了約2.3億元台幣（約5000萬港幣）。據悉，園裡面包括錦江藝術中心、螞蟻咖啡館、錦江藝術酒店等3個項目，而園中的設計圖，都是由他本人親手畫製，建築材料和室內設計的飾品，也全部由他一手包辨。

已移居北京多年的徐錦江，亦被媒體問及，是不是從此專心做藝術家，不再拍片了？他說會繼續拍，甚至再拍三級片也沒問題，但他現在全心想做好藝術園區，無法分心拍片。

真係人不可以貌相

他說會繼續拍，甚至再拍三級片也沒問題

劍雄 依個錢無義係漢奸嚟㗎

佢啲畫攞過去法國展覽

好似仲係醫生黎

仲開左間酒店叫錦江之星 好似係